搭公共交通工具最驚咩人

只能講一種
我先，臭狐，真係好撚難頂

女人手紅van

個標題話 最驚咩人
㩒入嚟見到 臭狐

煙剷

唔帶口罩，唔掩咀係撚咁咳果班撚樣

睇錯搭咩公共交通工具最警驚人 以為係1Q題

臭人

睇報紙

小學生 周圍跑

合唔埋個口嘅煙剷

體臭

戴住個漏音耳機 然後係格離大大聲聽歌

係地鐵見過有廢老放咗袋餸(應該有魚)係地下，過咗陣滲晒水

廢老

肥

仲有搭巴士會有班仆街明明識既都要前後坐，嗰陣算多人，呢樣都冇乜野，但佢地咁坐仲要大大聲咁傾計，嘈生晒

順便包埋口臭啦，一路傾電話一路噴毒氣，打喊路仲大穫

支那人